fhir_api - аппка, для работы с GCP healthcare https://cloud.google.com/healthcare-api/docs/concepts/fhir

rest_calendar - аппка, аналог calendly (расписания, слоты и тд) https://calendly.com/

chat - чат на фаст апи, который гоняет данные по брокеру
